按工作人口分 每名勞動人口平均係250億上可以分到6000蚊

你地分到幾多

其實係咪要過財委會
希望泛民做野

派比老人同低收入家庭...正正咪泛民想要既野

好想做低收入廢老
商家佬爭住派罩
政府又派錢

做哂泛民Condom

黃絲：含淚投泛民
泛民：全民派？打工仔派？ 不了
要派就派長者財團

熱普城死全家

民建聯B隊誅九族

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

黃毓民：支持一國兩制、重判示威者

講緊熱普城？
黃毓民個仔